最近發覺原來菊梓喬住隔離...

搭lift撞到....Say 唔say hi好...

直接示愛

同佢唱欲言又止

幫佢剝牙

見到佢個名就諗起啲牙

多齒症.jpg

佢個口一定好臭,咁多爛牙

無懼世事變改

日日係屋企大大聲播佢d歌

多齒喬

日日係佢門口播佢啲歌

佢好似住獨立屋喎

有冇養狗？

記住約好將來有一天
當這盛世忽然停了電

有幾多...

夜已深 段段情話耳邊穿梭纖纖身軀撲火

啲牙

如果本人睇到, 下次hi 一hi 我, 我好nice 的